\chapter{Další výsledky}
Součástí této přílohy jsou rendery modelů, které nebyly zobrazeny ve~čtvrté kapitole. Jedná se pouze o~modely objektů, které jsou použity při generování interiérů. Zároveň je uvedeno pár dalších příkladů využití vytvořeného generátoru.

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/result00}
	\caption[Střední budova se čtyřmi patry]{Střední budova se čtyřmi patry}
	\label{fig:mediumBuilding}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/result01}
	\caption[Malá budova se třemi patry]{Malá budova se třemi patry}
	\label{fig:smallBuilding}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/result02}
	\caption[Tři budovy rozmístěné do prostoru]{Tři budovy rozmístěné ručně do prostoru}
	\label{fig:threeBuildings}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/result03}
	\caption[Dvě budovy rozmístěné do prostoru]{Dvě budovy rozmístěné ručně do prostoru}
	\label{fig:twoBuildings}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/result04}
	\caption[Průřez malou budovou]{Průřez malou budovou}
	\label{fig:smallBuildingInside}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/result05}
	\caption[Průřez středně velkou budovou]{Průřez středně velkou budovou}
	\label{fig:mediumBuildingInside}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/bedFinished}
	\caption[Vytvořený model postele]{Vytvořený model postele}
	\label{fig:bedFinished}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/kitchenTableFinished}
	\caption[Vytvořený model kuchyňského stolu]{Vytvořený model kuchyňského stolu}
	\label{fig:kitchenTableFinished}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/closetFinished}
	\caption[Vytvořený model skříně]{Vytvořený model skříně}
	\label{fig:closetFinished}
\end{figure}

\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\textwidth, keepaspectratio]{apendix/fireplaceFinished}
	\caption[Vytvořený model ohniště]{Vytvořený model ohniště}
	\label{fig:fireplaceFinished}
\end{figure}